好多手足比人拉左，可以準備幫手搵律師

幫義士！！！！！

推

push

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

律師

救義士！！！

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過八百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

眼見都5個以上

幫義士！！！

Push

冇資料？

幫義士

好似有唔少仲係女仔

自己比人圍都唔走 點救

當場俾人拉。點搞

肯罷工未？

Push, please help

pish

救兄第！

好撚多呀屌

次次都搵女仔入手

Push

搵鄺神

認同請分享，好人一生平安

推，救義士

如果 要眾籌

出聲會捐錢

救人

搵議員？

大家覺唔覺d拉人d狗無咁癲

推！

睇港台好似至少過10個

推
捐成個月糧都願意

Pish

憑咩拉人？痴撚線

今晚好多義士俾人拉左睇到喊撚左屌班死警犬

推呀屌

一定要救！一個都不能少！

就係你班和非害死人

推，希望義士平安

有咁多鏡頭映住

星火要出動啦

要眾籌真係出聲！！
好多人都會捐❗️

推！！！

推！！

佢地俾人捉 我就涼冷氣
廢鳩冇撚用

捐錢

仲有無眾籌救義士個d？？？？
比條link我！！！我要捐錢啊！！！！

CAP FROM NOWTV
又係男警搜女身 屌

覺得港島區無新西九西d狗咁癲
九西反黑

5690 2877
伍展邦律師

法律支援：
民權觀察 被捕須知懶人包：
法政匯思 截停與搜身懶人包：
-
Telegram:
星火 - @Abccbbc
本民前 - @HKibackup
民陣 - @CHRFLegalSupport
伍展邦 - @hksup
法律tg group：

-
Phone:
星火 - 98190979
韋智達 - 91677091
伍展邦 - 26081400
-
Whatsapp:
民陣 - 65499452
民權 - 94632945
伍展邦 - 56902877
-
SMS:
民陣 - 65499452
民權 - 94632945
—————————
八大、演藝：

港大 @hkusuaid (tg) / 9139 0589 (whatsapp/sms)
中大 @cusuhelp_sammi (tg) / 5685 6314
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 @Byefinal (tg) / 6110 3860
城大 9545 4172 (tg/whatsapp/sms) / 3442 5570
理大 @hkpusu (tg) / 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 @I_Love_EO (tg) / @I_Love_SAO (tg) / 6737 5447 / 5743 4057
演藝 6679 0772 / 9464 5078
恆大 5134 5539 / 6387 4435

#法律及被捕須知

非法集結, 走唔甩㗎喇

請廣傳!!! 西營盤，香港大學，堅尼地城 服務暫停

請問暫時有幾多手足比人拉左

有無法律團隊係警署入邊一開波保晒所有人

攻擊力要上升 入黎討論

又拉人

推 搵律師

而家已經無法無天

有冇得告返

推啊

Sorry 㩒錯負皮
有用 post 同信息要推!

議員

推...

拉左幾十個

黑警可恥

推上去

釋放被捕人士

救人先呀

火星出動呀

pushh

上次咪有單佢話無女警所以要男警搜咁

救命呀律師

Cls死黑警我屌你老母

好多後生仔

救唔到佢地

推呀

屌你老母 黑社會就唔拉

推啊 要救人

屌你老母

有無熟路既人幫手諗撤退路線
比多D資料前線既人
有多D選擇可以向邊到走
如果KEEP住退好易比人圍捕

好嬲

係你地要主動提出搵律師呀

push！

我冇嘢講

On9 唔記得早排先有個話在警署 襲擊警察... 仲有單唔比人call 律師話要玩死你

Up

2031 德輔道西
現場有15-20名被捕示威者，另外速龍小隊在搜索路面 #立場

唔好彩既義士記住車路士光頭呀伯

好仆街

西環
拉左十個以上
有冇人認得
準備搵律師

find the best possible lawyers to help them

求問，朋友上狗車，我而家需要做咩？而家諗住等48小時，得唔得？

救義士

搵6C la

睇到至少十個

好，而家即搵

都係告非法集結我估
果班手足係退緊果陣比速龍加速捉左
應該告唔到襲警

推推推推

支持

銅鑼灣嘅人再唔黎就以後唔好抗爭
企係到on99咁做乜撚野！

留名
支持
幫到都盡幫

琴日自爆 點先散既策略 今日圍捕 散都冇得散

推推推推推

可能其中一個比人拉嘅喺銅鑼灣都有過一面之緣

眾籌 一定捐

一個都不能少少

up

拉律師先

搵律師先

救義士！ 你地唔係得自己一個人

有沒律師團幫手資料

有冇人可以再post 眾籌救義士條 link ，係時候籌旗啦

Pish
好想喊

有無組織可以搵律師幫義士同發起捐錢保護義士？？？

我呢世人讀書唔叻
論知識唔夠文宣組聰明
論勇武唔夠前線大隻兼勇敢
唯一可以幫到手足既就係捐錢
如果有人肯搞眾籌我一定捐
手足一個都不能少

講 點課金

我要捐錢

記住要主動講要見律師
如果唔係律師入唔到房見你架
因為你唔講要見 律師自己入去就係“包攬訴訟”

我無野講 我要搵律師 我要打電話

我無野講
我唔記得密碼
我要見律師

咁樣玩法，多多律師都唔夠

推！一個都不能少
救義士

Push and support

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

要幫手搵律師

Pishhhh

救人要緊丫

係唔係捐612

將岩岩收到的4000捐哂出去

民陣仲夠唔夠錢
需唔需要再捐

堆

Push要幫佢地呀

推呀，要眾籌出聲

要知所進退

幫

求下香港人救下呢班年輕人
罷工罷市罷鐵罷道路
唔係坐係度喊住睇住佢地斷送前程呀
佢地守既防線
係守護緊香港人既底線呀
再係咩都唔做
香港唔配佢地去抗爭呀

幫唔到嫁啦呢d
現場斷正無嫁啦
咪蹝呢d 人力啦

可以點幫佢地搵律師？如果無資料

有無眾籌link !!?

剛幫朋友搵咗6c，有冇你朋友都上咗狗車，而你得佢個名？集合埋搵會唔會好啲？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

- 分享自 LIHKG

一定！

光復香港 時代革命

救義士！

一個都不能少！！！！

無委任證捉人，應該有得打

個心好痛

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

我都一樣，想捐錢，請問點幫手

自己做唔到D咩

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

義士！

泰辦陸續收到一些被捕求助電話，若有需要請聯絡：

電話 6553-1930 或 2655-9072，我們會盡快安排。

註：需要被捕朋友的全名，及被捕往哪間差館（若沒有位置，律師需時查核，因為差佬不太合作）

Source: 鄭松泰facebook

遊行 攰
勇武 怕
打架 痛
叫你罷日工都唔撚肯?
奴性咁撚重?
同我推爆到全部人都知30/7